[LIVE] 201225 2020 SBS 歌謠大戰 取暖區

201225 2020 SBS 歌謠大戰 in DAEGU

◢播放時間◤ 紅毯: 17:30(台灣時間)
一部: 18:30(台灣時間)
二部: 20:00(台灣時間)
三部: 21:00-22:00(台灣時間)

◢典禮 M C◤ BOOM, 希澈(Super Junior), 娜恩(APRIL)

◢出演名單◤ 防彈少年團 / TWICE / SEVENTEEN / GOT7 / MONSTA X / MAMAMOO /
Jessi / NU'EST / GFRIEND / OH MY GIRL / IZ*ONE / THE BOYZ /
Stray Kids / (G)I-DLE / ATEEZ / ITZY / TOMORROW X TOGETHER /
APRIL / MOMOLAND / CRAIVTY / TREASURE / aespa / ENHYPEN

◢官方網站◤

◢直播連結◤

LM

ccccccccc

推

대박

以為無人開po

求LINK

聖誕節出哂街冇人會答你

我愛T寶

lm

twitch呃人睇izone vlive

開波了

ATV IDOL

輝仔容仔

輝

My girlfriend

Solar

XX

祝福

ok

睇完了 一陣先返

又出左去食女?

TWICE

BOOM 金希澈 韓國兩大賤種

死全家

冬冬..

閹落去！

呢隊YG d歌真係好唔以前YG咁一聽就勁正

唔係BIGHIT個隊咩

頭先treasure

老鼠屎企C

留真對眼

留真

主唱

有無30秒

sana

少左jinsol?

lin💓💓

仲有西女人

係呀

Mina好撚正

twice同april

April咁著少正

哇 INTRO型到

好少悶位，係Enhypen耐d之外，男團都係1,2首，之後又到返女團

禮志幾正

導哥又準備cap lia gif圖

你出聲之前我就出左手

Sherlock

TXT

Mmm過左？

未

抽插到美延噴水水

導哥今次準備cap 舒華 gif圖

劣緊J 冇手

8.43PM KST - Uhm Junghwa, Hwasa - Hop Im
8.15PM KST - VCR: COMING UP NEXT (MAMAM
9.13PM KST - Hwasa - Maria
9.19PM KST - MAMAMOO - AYA , Dingga

下隊OMG Nonstop同Dolphin

咪影兩個牙叔啦 有病？

睇左一半先知啱啱嗰隊係gidle
點解好似除左美延同舒華都唔同曬樣

想睇金希激跳MOMO

全首Dolphin

2020神曲

Lalalilala真心好聽

俾OMG打到1個1位都無

April 應該首次SBS 歌謠大戰表演

aespa

Lalalilala好高質

出男團呢度即刻靜左

IZONE

靚腿

又有女了

IZONE is the reason WIZ*ONE happiness

又無奶

轉完遠景未

Jessi

有奶了!

佢唱歌要企定定喺度唱先叫穩定
郁幾下就走晒扯晒蝦
跳又完全唔得
完全拖後腿

娜恩

fake奶..

Collab stage

強姦真真。。

呢首咩歌

屌你老母又空降西

個樣搞咩黎⋯⋯

eunha

華莎b

Collab Stage得一個人好怪

新歌

嚴正花底衫褲透晒

好耐無見momoland

之前幾個年末都有

MC BOOM都有Stage

YUNA水炮

yuna

OMG太短

人氣點同ITZY比牙

IU裸跑 快D睇

MAGO MAGO

JaeJae

躝啦💔💋

醬醬打醬油?

jae jae

Maria

唔好聽

唔使同我講

洗面奶容仙

你食屎

輝仔正到

色狗???

佢斷硬腳

ding9ding9

星超Q

係